正式宣布！香港繼續黑暗嘅時代！

林鄭當選無懸念
香港繼續黑暗

記得5年前講過一番說話

柒柒柒 香港柒啦